我係未來人 你問我答

會自爆，唔問

(我都係未來人)

相認post

我都係喎。

可以上連登 你係咪北星嗰邊定紅旗

會自爆唔答，不過我依家喺香港

如果時空執法者捉到你 千其唔好爆我出嚟呀巴打